gary

頭先諗返起之前同個女仔既回憶 好心痛 好傷心 點解要拋棄我丫 我有咩唔啱丫 我改啦 返嚟啦好冇